深水埗發生槍擊案 1人受傷

深水埗發生槍擊案，今日(12日)晚上10時許，長沙灣道與桂林街交界有人開槍，1人右臂中槍，大批警員到場調查。

香港警匪片/黑幫片真人化 周圍都襲擊 開槍

又有黑市槍械

之前又話洗太平地 班黑警點做野架

開盤

南亞1:1

陀地1:2

大圈1:3

其他1:10

九成係蝻亞狗

補充南亞+陀地 1:2.5

多謝張超雄呀

,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,

屌你老母

聖戰士?

起難民營啦仆街

ISIS come to HK

可能係警察開槍尼

allahu akbar

邵家臻呢D垃圾左膠快D俾人DQ

黑警淨係識用錢同犯法仲識啲咩

今次應該唔係差佬

休班警